儲蓄戶口用邊間銀行好？

本身已經有個恒生用嚟出糧
想開多個用嚟儲下錢 雖然依家得幾千蚊喺豬仔錢罌
題外話 如果將來想試下買股票又有無話要開邊間好啲

本細就證卷啦

銀行最平就渣打

9up

工商 永隆嬴幾條街

馬會
逐漸變多又得，
立即冇晒亦得 得咗

唔賭錢阿ching 認真想問嫁

開定期的話返高登揾創蛇
香港定期儲蓄權威

出糧戶口本身就係儲蓄戶口
點解要開多個儲蓄戶口嚟儲錢？
通常用緊出糧戶口已經係比較優惠

因為會成日唔覺意禁多左儲唔到
我依家都係焗住禁出嚟擺屋企

中美貿易戰期間， 一定係美國花旗銀行。

我用開JP